有冇人試過比人屈偷嘢 但對方打死唔肯報警

事源極度小學雞 總之簡單嚟講
個球會班主屈個教練偷佢兩粒波🤯
結果就踢佢出隊 事後仲不斷周圍唱出去
((( 散播不實嘅謠言
叫佢報警又唔肯
有冇巴打絲打比下意見應該點做好

揾律師

告尻佢

揾咗 但啲律師講嚟講去都淨係話出律師信去警告佢